有冇死亡遊戲類高質過彌流之國愛麗絲?

故事同遊戲都好睇仲有深度
紅心遊戲好正

死亡遊行

圖

有冇線上看link

冇 佢黑桃king外傳先正

又吹奏依套

我覺得個結局唔得，好求奇

但係捉迷藏個part真高汁

大部份死亡遊戲類作品都係跟風作出嚟，D設定1999，
唯有呢套完成度特別高，睇完真係會愛惜生命

同意上半句，下半句 我覺得佢搞到有啲教育電視feel

最尾一話睇完係會呆咗

結局收得咁正面都唔好
我覺得幾有意思 交代曬唔同角色

真係最好 沒有之一

的確高質, 好多呢類漫畫都係鳩殺
呢套真係有探討咩叫生命

唔係有正面信息就叫好結局既

我講緊佢好似草草收尾咁，帶個信息出黎太平鋪直敘，好似愛回家咁，下下提住你「一家人最緊要齊齊整整 」 咁囉

講緊佢呢種正面都係一個好好既地方
男主由開頭既無奈失去曬自己d手足
去到最後忘記曬所有野
結局用一種側面既鏡頭去睇翻唔同角色既諗法
我覺得好mean
基本上由佢end左最後一個game成件事已經完左
last一個game講緊係挖掘緊男主既黑暗面

不過睇完每個人感受都唔同既
我覺得就幾特別 我幾like
好warm

話說彌留之路的愛麗絲仲有無出

套野真係同類漫畫入邊最高質
不過有個地方好奇怪
外傳d 遊戲 好睇過正傳好多

佢個外傳長到根本已經係正傳一部份

應該有 但係出得好慢

好冇睇

紅心J 同梅花K都好睇

結局係幾有意思，衰在結局前冇乜高潮，真正最尾既遊戲係監獄遊戲，但主角都冇份玩

太耐之前睇已經唔記得,有分正外傳咩
外傳係邊幾隻GAME

垃撚圾

狼捉羊最好睇 真兄弟

如果作者畫埋紅心K就好

之前睇好似仲未入肉

漫畫之後 我個人認為無咁好睇 又或者係好易估到個劇情發展係點

遊戲唔存在必勝法
特別係紅心7 玩捉迷藏果個
比我既感覺係夾硬整死主角班朋友

個隻game精華係死唔去戈個會超大罪惡感

佢如果定位係生存類既話我就覺得幾好睇，但係好多定位做鬥智，咁我就覺得唔係咁合適
不過同類黎講係幾好睇

死亡遊行
可惜好似好少人睇，次次講死亡遊戲類都冇乜人提起，雖然感覺計佢係死亡遊戲類又怪怪地咁

本來都唔明點解男人老狗要叫愛麗絲，後尾上網睇先明啲啤牌setting 係跟愛麗絲夢遊仙境

好mean

開司

開司算賭博類啦

其實紅心7都有人討論過係咪真係得死剩一個
事實上入場前嘅工具有斧頭同螺絲批
規則係10分鐘後"狼"嘅人通關 而"羊"嘅頸圈爆炸
冇話過唔俾拆個頸圈落黎 都冇話過拆落黎會提早爆炸
張太徒手試過拆唔到 但如果用螺絲批之類嘅工具呢?

如果佢地一入場唔係諗互相殘殺
而係諗有冇計一齊生存落去嘅話可能就唔使死
其實有一頁主角係有諗嘅工具有咩用
不過果時其他人已經開始互相殘殺 搞到佢冇繼續諗埋落去

個結局收得幾好+1 交代哂D野不過無驚喜咁解

兩個層次

大逃殺漫畫版

紅心Q 加納未來好charm

我覺得朋友遊戲都唔錯, 雖然而家都仲出緊

初中段好睇 但之後爛尾

呢套係
心理學(順便鬥智)漫畫

點解呢套漫畫正
係因為佢唔過份賣弄小聰明
而係探討人性/心理衝突(雖然深度不足)
我真心認為呢套係後半 好過前半

外傳更加好多都屈機
九頭龍/魔女/King/Q 呢系列既game
先係作者真正想寫既心理遊戲

雖然你只係鐘意鬥智遊戲既話
就只有前半部份了

ps: 捉依因 的確係一大敗筆
太突兀了

我反而鍾意一開始四卡車三卡毒氣紅心二
夠簡單夠絕望

唔算純死亡遊戲類
但我諗 死囚樂園 deadman wonderland

應該會係樓主杯茶

噬謊者，
睇一次你就明個遊戲我話你叻

無見過呢類題材既漫畫可以有彌留一樣既結局
話結局差既人個腦係咪裝屎

個人覺得開頭公寓果個好正，有一次睇漫畫睇得到咁緊張

其實呢個真心好難玩，係走廊點避子彈啊大佬

極少數漫畫到結局會好唔捨得

高質還高質
噬謊者賭博類嚟